大家仲買唔買到口罩

附近watsons全部冇貨 amazon又全部中国製
除左等watsons翻貨係咪冇計

尋日喺屋企附近藥房問過, 得番中童口罩, 都話要遲啲番貨
諗住見藥房就入去問, 如果無, 可能上綱訂

尋日喺屋企附近藥房問過, 得番中童口罩, 都話要遲啲番貨
諗住見藥房就入去問, 如果無, 可能上網訂

而家藥房賣既口罩9成9係劣質野黎，防護能力好撚有可疑
以今日標準
基本要真係有LAB TEST 認證到符合ASTM LEVEL 1 或以上先算合格口罩
但買到就梗係買ASTM LEVEL 2, 3 或者EN14683 type II 級別既口罩

藥房無哂
可以博一博五金鋪
但唔係間間有

藍鷹牌口罩 made in tw
上佢地fb有得買

得返 d 普通質素
有冇人試過去樂天或者日森買口罩?

屋邨藥房應該仲有貨

唔小心買左支那口罩

去阿布度買，3M
又黃又 made in Thailand

我都仲用緊舊時買既支那口罩
想上AMAZON買原來又係全部支那製

樓上介紹台灣個隻我都想買
唔想用支那口罩 nask太貴

根本都唔撚洗戴

（新方向）文宣用作包裝銷售

Fb 光復百貨 韓國貨 今日買第二日到

大埔區議員搞團購口罩